老老實實 如果美欺飲維他牛唔飲蒙牛，可以入幾多球?

飲維他牛肯定可以好似做緊fyp咁一線

真嗰個唔係去咗香港扮岩布仙尼咩

飲得強國野，三聚青銨係咁上下

飲維他牛仲好啦